點分SP定女朋友？

鐘意扑野多過條女

鍾意both

介紹埋sp比女友識，等佢地變姊妹 唔洗分

sp：無沉船
女朋友：有沉船

無沉船即係佢做咩你都唔care
只要你有得屌

有時會唔會當左條女係SP

唔係個個巴打都係雞蟲嚟嘅

唔會，只要當sp係運動partner就得，女朋友就用黎錫

搵SP真係唔會沉船咩